試吾試下考救護好

我真係好想做救護員
但我成日都覺得就算pass到體能 個考官都會因為你係女仔而吾比你甘容易入到學堂
有冇人都想做救護員 有冇其他女仔同我一樣
我覺得體能只要有決心操 一定操得到 一年吾得咪兩年
但成日比人話死左條心啦 邊有女仔會做到救護員
可吾可以比少少鼓勵建議我 或者可能係對救護員既諗法 或者直接一野打沉我令我死左條心

吾你老母 做雞啦

吾你老尾 打好啲字先開post

唔好考喇，文盲考黎都係浪費時間

都唔識字點撚考呀？

唔好浪費時間啦
讀多兩年小學先啦

有心考點會唔得
眼見都有唔少madam
但你要習慣係男人堆工作

成日要擔擔抬抬，你得唔得先，唔得就累同車人

吾 甘

差婆都有啦 why not?

考主任

去隔離個post學吓嘢先啦

《我還是救護員的日子》[假人真事+你問我答]

Show Blocked User - Lau

今期有一位師姐操班 女仔升快好多
莫講話救護
消防都有女仔啦

最緊要有心做

忍屎慘過戒煙師兄，介唔介紹交換聯絡方法，我有d野想問問你

#221835 垃圾新會員

你覺得我們似考官嗎？

師兄唔好起我底 想點

好想搵你問d野，方唔方便傾兩句。